批評勇武冇撚用果班 我屌爆你隻眼

你要批評，請你還眼

如果吾係你冇撚資格批評